求救！！連續2日都柯血

點解既？係咪有咩暗病
我唔想死呀
有無e生救救我

點算

睇醫生ok?

唔痾就無血

屌你
有病睇醫生啦

鮮血定黑屎，前者唔驚，後者(如果無食豬紅呢d)飛的去私家

痔瘡

窮撚無錢睇私家
門診又等到2046

on 9 , 形容下先啦

係直接痾出嚟 ?

係抹屎抹到 ?

定係 d 屎有血 ?

有病睇醫生啦，仲上黎問

無痣瘡
咩係黑屎？係好大灘少少深紅既血

係柯到馬筒內龐1面血

Google啦

屌, 你喺邊撚度見到有血先得架

有內痔 你唔知咋 ?

你又知冇痔瘡
呢個病徵似內痔

去排期 畀醫生通櫃啦

咩係內痔？

係咪我條有少少破損？

google 啦

咩都唔識就睇醫生啦
講完連google都懶

係咪我條腸有少少破損？

内痔呀on9 9成機會